Studentnummer:
Naam:

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	Omdat je hier later op kunt zoeken.

Naar welke repository push je?
	Naar remote repository "Versiebeheer"

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	3 commits

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	3 comits moeten worden gepushed

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
	Git push origin master










